朋友阿爸有個方法清催淚彈毒

繼續幫朋友開po, 因為佢冇連登ac。

朋友阿爸話綠豆可以排毒，如果中左催淚彈，可以不停飲綠豆水：

「各位年青人，你們太辛苦了，真多謝你們。唔好同狗衝，見到就走好了。

如果吸入咗D催涙氣，避免吸收咗D毒素，可吃碗海帶綠豆糖水，然後買一包綠豆，用五湯匙豆煲四碗水煲45分鐘，分二次飲。綠豆可清除化學毒素。
請保重身體，上帝保佑。」

琴晚辛苦晒前線。希望所有食左彈嘅手足儘快冇事。
光復香港，時代革命。

多謝希望成效大

唔係話唔好
不過都係用返西醫方法急救左先, 盡快去返安全地方最重要

真唔真架
雖然流流地，但呢個post無令人反感

意思係咪柯返毒出黎呀

朋友阿爸見到你哋嘅回覆，首先想多謝你哋肯花時間睇然後佢有啲嘢想補充：

「當然，先去西醫處消毒，然後吃，為安全計，煑多一二次，吃多幾碗，隨小便或大便排出。
如果你們不介意吃中藥，我盡量想條簡單的藥方給你們清毒。」

家母都有提過呢個方法不過係用係屋企隻狗身上
話狗中毒可以解到

事實證明係假嘅